拍完卡再跳閘係咩玩法

頭先見到前面條友拍完八達通再跳入閘,個黃衫望到呆左下,企定定望住,應該係諗唔知捉定唔捉好

我都呆左下諗緊跳定直接唔拍卡入閘好

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

911巴打洗唔洗咁快

咁一開始係有顧慮嘅…

為求爽快

俾錢求爽快

唔係為左下個唔洗跳而唔轉咩

都係一個玩法 排後面唔洗比錢

可能綠卡呢

佢可能唔記得反轉銀包
嘟左有八達通嗰面

Ok wo，之後都效法

咩呀，之前咪有個post講左俾手足適應遲啲真跳閘

再加上可以混淆黃衫，等佢地見慣就唔知有冇拍完再跳

比錢練習

ok wow
比錢練習

二人一組
前面拍卡跳閘 冇得拉
後面直接入 冇得拉

慣左唔記得

buy one get one free

應該係新手練習緊啫
怕比人捉

練習下啫

無壓力練習 我相信佢下次卡都唔會拍

俾下一個唔敢跳嘢既免費入 不過要跳出閘

專登架

原來可以咁樣練習

帶到起頭作用

香港啲閘唔識過有幾奇
特首都唔識過啦

幾好喎。衰鬼

可能佢根本冇拍卡
用電話播聲咋？

練習
逐步升級

撚狗（黃衫狗）

比錢跳閘都違反附例

買埋長者卡 玩呢招
即係平均一蚊一個

有趣

真?

有冇得睇下

有無人組隊練功 比錢跳閘++++ -4

畀少少錢任跳引佢捉再SHOW張入咗閘，之後再不斷彈出彈入

咁部機係咪拍唔到下一個

比錢練跳

識玩

比人捉就跳返出去 正常入

跑online練習mode都無經啦

長遠查飛狗要認真費心神去睇
增加檢查成本

表態

當個個都咁做既時候，你就唔知邊個有拍邊個冇拍

做人有番啲手尾係好嘅

慣左唔記得 +1

之後跟拍咭跳閘既人入

我個日就係有狗 特登拍綠卡再跳閘 撚到班狗呆晒

可能人地練習下先姐

又可能係慣性拍左先
之後先醒起想跳

撚粉紅人？！

撚狗

侵入

除非得到港鐵公司特准，否則任何人不得─
(a) 進入鐵路處所的任何部分，但藉告示、指示牌及其他指示而清楚界定供使用或擬使用鐵路的人使用的部分除外；或
(b) 以正當使用供進出用的票閘、欄障或旋轉柵閘(如有的話)以外的方式進入或離開該等部分。

比唔比錢都捉得

唔比錢衰多條姐

今朝我係成班黑警前面咁做

合法練習

最重要可以引查飛狗出嚟
等佢現身無得陰濕伏人

下個直入
跟住出閘揀最近個個

可能搞下笑姐

如果有黨鐵職員喺面前, 或者有狗之類, 可以用呢招!

被問點解唔正正常常咁過, 可以答佢支旋轉棍個個都掂過, 好多細菌, 好撚污糟 。
依家又唔係無比錢 吹撚漲咩?

黃衫會話 hang機，處理唔到

可能想練習左先呢
比啲時間人

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

推

成功突破心理關口

拍後不理
下個個八達通無DO卡出又唔為意 張卡會LOCK死要去台務解LOCK
仲煩過你跳閘

但講落幾好玩

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

咁罰則一樣?

幾好計

[五大訴求 缺一不可] 林鄭急召建制派上禮賓府 料讓步正式撤回修例方案

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

練習？

咁玩可以做成擾亂 等到時都唔知邊個真跳邊個假跳 誤會左人又會比人屌 最後可能真頭唔理

練習技術
練心態

試多幾次膽大左就唔拍卡架喇

宣揚跳閘文化

或者話：經過呢幾個月我對棍型物體有陰影...

俾後面個人入？鼓勵人跳閘？

手機大大聲播 嘟一聲

輕啲
因為有比錢

都得 等跳閘成為風氣

可能慣咗手勢
聽到嘟一聲先醒覺

做得好，可以掩護冇拍卡嗰啲！
另外，佢俾咗錢咁下一個人可以唔拍卡直接過

唔小心笑咗

係咪綠色線露天站

達到目的就得!!!!!
利申 多數手拎八達通吊人尾入閘

樓主邊個站見到 可能係我

練梗

其實練緊習

係，所以唔好諗住比錢就無事

跳閘本身已經係抗爭

交學費

認同

你應該多謝佢快手快腳過啦

笑死

合法練習中

可以用黎練習

ok喎，冇膽個d可以用呢招練下

買一送一概念

三碌棍可永續

玩狗
ok wor
但會唔會又話行為不檢拉你

同埋做依個動作嘅手足會好靚咁引咗隻黃衫狗過嚟，後面嘅人就可以輕輕鬆鬆做跳跳虎了

新式機拍完就開閘 跳空氣？

初步黎講都唔錯
呢個做法起馬肯踏出第一步
班垃圾留意唔到咁多
可以比人混水摸魚
做法不完美，但可以接受，有待改善

二人一組
第一個拍完跳閘
第二個扮拍入閘
二人同行一人免費

花式撚狗

會唔會比人拉呀
咩行為不檢果d

比左錢點入都得啦

綠卡有特效聲

結果俾人瘋狂負皮...

前兩頁有人貼左唔係啦
俾左錢跳閘都係違例

練手，一陣仆街完仲要俾人捉到實一實

好似唔錯

利申 淆底剩係敢用綠卡

比錢練習，當交學費

明屌黨鐵

扮拍

**轉載**
大家可以嘗試騎劫’曱甴’呢個稱號
見到狗就嗌佢哋曱甴
返學見到狗仔都嗌佢哋曱甴仔
盡快騎劫’曱甴’呢個稱號
令對面所有’曱甴’文宣失效

我覺得示威者俾人叫曱甴係好危險嘅事
曱甴將示威者dehumanize，啲黑警久而久之潛意識會覺得佢地唔係人，唔會care佢地嘅權利甚至佢地嘅生死 (參考Black Mirror 第12集 Men Against Fire)
所以騎劫呢個稱號好重要，請廣傳

🤣🤣🤣

幫後面交學費呀!!!!!!!

早兩日個post教你用冇袋八達通嘅銀包拍卡減輕心理壓力
哩位手足應該唔記得咗拎張八達通出黎

有冇人嚟荃灣參加跳閘訓練班？
我一個人等緊00 15 30 45沿線跳

一開始真係ok wor

下次用無八達通既卡套或者電話啦

比錢練下啫
有啲手足技術同膽都未夠

唔識用姐，最多叫個黃衫教我用

有條例講應該點過閘？

戇鳩

呢個玩法ok
多人做就唔知邊個真邊個假

可唔可以同佢出唔到閘話係上個站上車，收幾蚊車費

好過唔跳既
香港人係慢熱啲要進步

除非佢昅到實
一捉錯人就屌到佢開花

練習下先啫

最緊要係宣傳到跳閘同衝紅燈一樣咁小事

練習下姐

下一手會出事架

我直接係黃衫面前跳 跟住望左我兩眼就無事發生

咁都係free到一個

留比下一個人免費入姐

跳係一種態度

呢個係一個造福人群既方法

A拍卡跳閘，B用已拍咭既閘入，去到要出既站，去入閘位拍咭，之後等夠時間再拍卡出。

B出既站又多一個已拍咭既閘可以入。

拍卡果下做樣

已經跳咗岀閘 等夠鐘我就跳返入去
然後沿線A岀瘋狂彈岀彈入
有冇人嚟？

依照好野

可能練習緊

養成習慣就冇人check

跳黎做乜 捉一個夠回本
唔知為乜

你估個個都好似支那人咁厚面皮咩

直接撞閘啦方便快捷

應該想撚9黃衫

咁可能得
如果黃衫無指導

的確以為要跳入去

你啱

可能練習

我估佢係實習吓跳唔跳到

練大個膽

［強烈呼籲］
由即日開始，不論去邊，全民帶口罩

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

光 復 香 港 時 代 革 命
五 大 訴 求 缺 一 不 可

其實有幾個好處

1. 衝破心理關考跳閘但冇後果
2. 撚啲查飛狗
3. 後面嘅人未必見到你俾錢，營造出好多人跳閘

下

練習啫

冇跳
但係好似進清十郎咁一隻手义落嗰三碌棍度
霞姨版就拎個銀包拍落部閘機銀色位度先

似係鼓勵緊人做
有第一位就有第二位 幾何級上升

意識形態黎姐~~
俾狗捉到都可以話,: " 我有拍卡, 我又鐘意跨欄, 犯法呀?!"

定係想請後面果位撘免費車??

呢個Post, 我都登果位巴打好唔抵, D人唔睇討論就負皮

PUSH

估係試玩

屌

練習

撚狗同鼓勵人

練下身手
試下得唔得先
跳唔過好柒家嘛

sad 荃灣冇人跳嘅
我跳完都冇人跳

高級撚狗

扮拍卡 加發出嘟聲

其實係好方法，依家當鍊習
衰咗跳唔過又唔洗怕俾黃衫捉到罰錢
練熟咗就可以隨時隨地跳
下家醒目嘅又可以慳返筆（去到目的地就吹話係隔離站入）

笑到噴飯

練習姐

佢係咪真係拍左

合附例咁練緊膽姐

唔清楚 正路我估佢有上車果個RECORD POS 上站DO卡果刻 除非佢CHECK CAM

次次LOCK 卡都問咩站出BTW

cover 隊友，同black bloc 一樣

夠無條例話唔比鬧警察啦
fb有段影片 照拉

佢出閘再跳，你出閘攞出閘卡咪得

橫掂咁多人唔敢跳
拍完跳咁下一個....

這樣是不對的

幾好喎當練習😂

有冇比狗咬

有冇mp3
利申冇聲都照推

下一個唔洗拍卡

下一個份拍卡入咪得

扮

推推

推推推

其實幾高明

其實係啱，叫啲人一黎就跳係好難，但拍咗先，再跳，每日都咁做畀人睇，等人慢慢慣有人跳入去係好正常。

聽落好高招
個個拍完跳
遲d個個唔拍佢都睇唔切

真係有人跳咩？
未親眼見過人跳

俾錢練習下啫
對唔住囉

練習緊

聽到勁大聲嘟
以為佢係港豬
跟住佢就跳左

如果前後係識嘅咪buy one get one free

啱啱見到有個西裝巴打，狗鐵往中環方向，美孚上車

睇撚住佢睇連登，居然啪卡入閘

如果你睇緊，我想講

屌你老尾呀

黑暗兵法

扮唔識過

出閘 咪又要跳

正

製造機會俾下一個免費撘

有狗照跳？

我有個frd拍左卡入閘，之後跳出閘，最後好似要去CS補錢

Sor我冇膽就咁跳，都係拍卡跳閘，比人捉過一次，我串9佢話查的我飛lo, 結果佢查完飛面都黑晒，後面有兩三個跳閘佢都冇留意到

利申：我有次比人見到拍卡跳閘後空轉左佢一下 冇比人罰到

林奠卡都未識拍，市民唔識用閘機好正常

經常性出現

拍完卡先跳

都好過拍完照入嘅
仲可以畀啲鼓勵其他人

跳跳吓就得

Btw係黃衫面前跳要空轉一下，唔係都會照比人罰錢

想請你搭

當練習姐
係要熟練下 壯下膽

我都係咁玩

買最平單程飛拍完跳入閘練習下先

五大訴求 缺一不可

下一個咪唔洗俾錢囉

well done

西褲跳會爆軚...

上星期6開始日日跳

一個比錢跳閘，後面扮嘟，個個都跳閘。

日後要整條跳閘通道先

唔會 雙手撐果隻跳唔會爆褲

唔一定要跳.. 我都係就咁「推開」度閘
好多POST已經講左唔一定要局限用「跳」依個方式

五大訴求 缺一不可
香港黑警必須清算

#57 真係有，點入閘都要寫明

有無得兩個人一齊排隊入閘 前面個拍卡但跳入去，後面個個跟埋扮拍卡，直入

拍卡跳係亂敵軍. 捉我都吹唔漲

利申用普通錶當八達通錶拍

依家有D閘機無左個mon 可以扮拍然後跳

佢似拍錯邊多d

呢招正
遲d Apple pay support 埋就仲多左樣嘢可以玩

練習+表態呀

中學，大專手足會好啲
學生八達通都係特惠聲

好似勁過唔拍卡「我俾咗錢架」

呢招ok

混淆視聽啫 都係保護其他手足

拍完先醒起要跳

幾年前見過
用電話播聲再用小童飛過

懷疑人生系列

突破盲腸

我都係咁
因為8月已經買咗今個月月票，咪拍卡跳，練定下個月真跳

1個俾2個錢

拍左邊既8達通機，跳右邊閘，希望順便助養到一個蔥蔥子。

俾人周都唔x使驚

下個唔使跳 又冇拍卡 查飛狗一樣捉得

唔明

佢用冇八達通嘅銀包拍？

撞開個閘，跳太曬力

吹呀屌你老母
比錢跳閘犯法呀
建議冇膽既手足都可以咁玩
睇你班友捉得幾多個

試下搵個第二個出口？

拍卡入閘 之後即刻出閘係唔會扣錢

三個出口都有

情景題：五人搭地鐵

#01 拍卡，但攝過去
#02 攝過去
#03 攝過去
#04 攝過去
#05 攝過去
⋯⋯

問：三碌棍閘機的甚麼特點令致這個情況發生？

可能係因為佢知有人唔敢跳
佢自己拍完跳

其實仲有升級版

拍完卡 行返出去跳玻璃圍欄

全方位花式入閘

拍卡入閘
出閘跳
再cancel得唔得？

仲有

拍完卡 去出口閘機跳返入去

永續入閘

放心 黃衫好少捉人
之前我跳完 反而叫我小心狗查飛
捉人好似外判黎 （好似係 ）

最緊要係帶起熱潮

你今日跳左未呢

咁就要 真亦假時 假亦真啦

拍左卡跳 》引人哂狗出黎現身
無拍卡既睇情況瘋狂跳
睇你有幾多隻查飛狗

守得住出口 又守唔守到玻璃圍欄

如果和理非做ok wo, 鼓勵更多人跳

咪亂噏

你係咪正當通過閘機先？係吖嘛？跳過爬過都好，拍咗卡都係正當

兄弟爬山 港鐵版

您出閘再拍再跳唔得咩

俾樓主捉到添....
練習吓唔俾咩
又要笑鳩人

出閘唔拍咪得

其實拍完再跳佢罰唔罰到你500蚊

除非得到港鐵公司特准，否則任何人不得─
(a) 進入鐵路處所的任何部分，但藉告示、指示牌及其他指示而清楚界定供使用或擬使用鐵路的人使用的部分除外；或
(b) 以正當使用供進出用的票閘、欄障或旋轉柵閘(如有的話)以外的方式進入或離開該等部分。

你就咪亂噏

其實黨鐵有無出公布 拍完卡係推入閘
林奠都唔識用八達通
無理由我唔可以唔識入閘

上面好似有巴打搵到真係唔比跳

但 唔比跳咪拍完卡撞閘

一樣道理

唔比我拎唔準timing入閘次次撞到閘咩

撞到佢error長開

太少人做 自己又夠膽帶頭做

1分鐘CD 同站拍返出扣$3.7/1.4

不過啲人點知我拍左卡

練習下姐 你識條撚

港鐵各型號閘機

你留意下 成部機係無一個位係叫人推個bar
我睇過黨鐵網頁
佢都係隻字不提點樣推閘/淨係叫人入飛

所以先拍卡 後推閘 只係共識

我就係唔識
吹咩

人人都撞到佢error 拍唔到卡 條龍長到仆街
一係就照入閘 出閘又要補飛

排隊啦香港人

其實咁樣可以當練習下
唔係個個人都咁易跳得過

要令跳閘成為香港既風土病

佢跳左，你可以直入，佢幫你比左錢

有用架
下一個變左冇拍卡入閳而出唔到，去CS叫佢搞佢通常Free左個一程畀你出就算

得三支棍可以咁試。

當做運動都好

你都識講有黃衫睇住喇

唔好再push，層主已經比人拉咗

A拍完入站唔好推晒，人過咗將轆棍推返原本個位，b入站由係咁人過咗唔好推晒轆輥

壯膽

我都驚自已唔小心拍到 依家連假動作都唔做

想跳閘既睇下

港鐵職員沒有告訴你的事

ok wor

人地幫你做掩護都唔識跟住跳

唔記得個袋有八達通

俾正價入閘都捉，實理直氣壯屌到佢冚家剷

我成日都扮拍卡然後直接推閘過

幾實幾正 支持

一人價錢
二人同行

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

練習唔俾呀

可能練習下呢

都好

4D chess

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

原來有咁specific既

同叫雞一樣姐，有咩問題

For練習

佢係玩鳭緊後而嗰個喎

口講出黎都得

拍卡係守法,跳閘係表態(好似係)

但最後都有俾左錢

第一次太緊張唔記得反轉個銀包拍....下次會記得ga la....

我啲紅色嘅闊閘機要點樣玩

呢啲叫花式入閘唔叫跳閘

點解要諗

熱身黎
一時拍得切 一時拍唔切
然後大家開始學習跨欄

咁佢應該捉跳聞果個定唔洗嘟卡果個

個個都拍完跳 有朝一日扮拍 再跳
全民跳閘不是夢

去吧！

校規？

大家真係冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上太子站黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘。

以下係簡單嘅跳閘教學：
1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

平日訓練：
大家可以係公園嘅呢啲健身器材到練習。其實正常人應該都做到動作一，你用呢個雙桿熟習下個動作，到落場跳就會輕鬆好多。

至於動作二可以由低至高嘅障礙物慢慢練起，最緊要係起手動作，雙手配合身體擺動，跳起時心胸盡量貼緊膝頭

動作三就周圍都練到，搵啲單邊嘅欄杆都得。同埋唔一定要單手，雙手都做到同樣效果。係冇咁有型姐。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已

－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你

－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。

－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。

－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話張八達通出唔到閘，係上一個站過嚟。不過唔到危急關頭都唔好用啦。

－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢

－最近黨鐵多咗狗，如果情況唔允許，希望大家都唔好勉強，可以改用老人卡。唔好因為咁而被人捉。

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！

完整示範片段：

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

撞閘的確可以係因為機件問題

我試過比閘夾JJ添

係咪其實係高級玩法
有俾錢嘅照跳閘混淆視線
有港鐵嚟查佢，就會check倒佢有比錢
個個有俾錢嘅都咁做，就可以掩護冇俾錢跳閘嗰啲人
真係用心險惡
暴徒！

人地跳為抗議呢

原來港鐵附例有禁止跳閘，無論有冇俾錢

#57 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

兩蚊再半價

佢有無定義點為之正當先

掩護

無普選唔好同我講贏
六大訴求 缺一不可

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈